今日理大咁亂，聽日大家仲番工？一於無限期休息

和理非最怕危險，直接無限期罷工直至政府公布二噁英級數！
我求下大家要保障自己生命

推呀

推

推呀推呀

公司唔會理你路程危唔危險，只會顧公司有無蝕錢

公司唔會理員工性命，只有員工自救
政府跪低停課就係最好例子
團結就是力量！

理大就好似戰場
戰爭已經爆發
罷工絕對有名義

無論黃定藍
大家保重自己性命
留番係屋企關心家人
有小朋友既更甚呀！